咩家境先可以生小朋友？

住公屋 準備生小朋友 已留廳張床比老婆訓

公屋可以生

多謝支持

月入5萬以上

叻仔 俾老婆瞓廳

比個好位佢 大家都好滿意

最少供得起小朋友讀國際學校

我覺得最起碼間屋要有一間獨立嘅房間比仔女。有返咁上下年紀就會覺得私人空間好重要。同埋間屋最好人均有200尺。每個月有一定嘅錢可以比小朋友報讀兩三個興趣班，等佢起碼唔會落後比同學。

如果做唔到我覺得唔應該生，無謂生個細路仔出嚟要佢同你一齊捱苦。

有穩定職業
唔係住劏房

有無錢係手先,無就唔好生

agger，佢咁廢 淨係配係門口摩下only

我覺得有能力買到層樓俾佢（自住唔計）
同埋好有信心唔駛佢供養我

400呎唔好搞笑啦
一個正常家庭
一家三口起碼都600呎(實)以上先啱啱好夠住

睇下邊個幸運兒 抽中做我小朋友先

公屋租平 夠養得起

個人意見
- 生左佢比多舊錢都唔會令你生活質素降低太多
- 唔需要死慳死抵
- 有一間房比佢長大成人
總之就係要經濟無壓力

都做到既

中肯

咩屋都得，總之要有多餘錢比小朋友讀書買玩具去旅行已經ok

知足常樂

唔好害個小朋友啦
害埋自己同老婆

準備生 冇害過人